突發，沙田新城市，假記者比人圍

對眼咩事

Grad din

真假記者？

推

又黎

more plz

點知佢係fake

？

又係佢

咩人黎架

抵啦

又係你
太易認

唔係第一次

人妖

佢不嬲扮開

係咪練家俊

呢個？

係咪褲浪有支私家咪個變性女記者
雨革比人影到同大波man 傾野，唔知兩個有希做愛

黃背心果個假既咩?
長頭髮果個 每次發夢都見佢係前面WO

又係呢條撚樣

又係練家俊

真係三日唔埋兩日就見到佢⋯
呢條友之前仲黐埋忠義民團大波man，話被人網絡欺凌喎

制服男

大佬啊 轉下個Look得唔得啊
又係你

on撚9一名

見過佢
原來真係男人黎

sorry阻阻你

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

沙田仲要唔要人

練家俊都唔識，好打極有限

昨晚都見到佢呀

好恐怖呀屌，佢企係度唔動唔出聲都令人不寒而慄

走甩左 屌

比佢跳啦

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

搵巴打報驚話有傻人發現案啦

其實佢都無咩傷害力⋯⋯

陣間又話拉人非法禁固，佢要走記得留條通道比人走

又係呢條戇鳩

香港地真係好多痴線佬

大家大聲叫練家俊

又係佢 仲未自殺咩喂

白卡佬

頭先見佢件背心後面
「記者」兩隻字
係用紅色marker筆寫上去咋

個樣奇奇怪怪多數都係鬼

收左幾錢

-_-

真係怪怪地喎 個樣

又係你啊

琴晚企跳

都係個痴線佬

白卡佬黎, 唔洗理佢

jump囉
下下得個up字

香港地真係太多奇怪人..

依家識，唔好屌住先

咁不如口罩都唔好帶啦

屌你練生又想企跳

做乜鳩博出名

名人黎⋯

練家俊，是一名網絡騙子。他虛構一所名為「星輝娛樂有限公司」的公司，自製公司網頁和經理人合約，在網上訛稱招募網絡歌手和偶像選拔比賽，欲藉此騙財。他早前承認兩項企圖以欺騙手段取得財產罪，在2009年被判處一年感化令（案件編號：TMCC 3284/2009[1]）。每一次他被其他網民認出他的真正身份的時候，他就會以自殺作威脅

唔怪得啲藍絲同黑警成日話有人扮記者
原來同遊行有錢收同一個道理

乜又係你呀練生

佢咁出名都唔識

出名到咁

又係呢個痴線佬

佢個樣樂生無可戀

假到咁

好

香港這地方去不得
所有東西都是假的

消防車已到

成日都見到佢咖wor

傻閪一名

兒登00後點會識佢

Jed

練家俊?

笑到仆街

現場有人嗌: 大家都知道你好想做記者，但要考到牌先有記者證架

係咪呢個？

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

醬爆要爆啦？

又係呢條痴線佬

練家俊

屌

個樣

係咪話自殺話咗好多年都未死嗰個

佢企圖自殺咗好多次

膠人咪理啦，仲使幫佢出po

傳奇人物黎wo

男人定女人？

佢影人大頭呀

著九鐵制服俾人收衫位人兄

假記者 陳美琪

係跳就快，唔好阻住大家做正經事
最憎拎自殺黎威脅人
自殺幾廿次都唔會做個啲

小森哥

呢幾日係公海係咁嗌自殺

哂左好多手足人力

佢會影大頭再威脅督灰

之前有d live我都見過佢
以為佢轉行做記得

又係呢條男扮女既變態佬

Sorry no offense.. 但男定女⋯⋯？

男扮女

依就真係痴線佬

冇你條命
條仆街影撚哂人地大頭相，仲要脅示威者會將哦相交比黑警呀
覺得咁冇殺傷力不如當初就唔撚使戴口罩啦

沙田新城市底層SHK有得根據營業額抽水！

獨媒直播

有無Live

do si la do si la

練乜乜?

係 同一個人黎

有一排親藍架wor
條友好有問題

如果係真 咁唔怪得會將示威者資料俾警察
唔通佢舅父利用佢個弱智姪仔嚟捉人？

講左10年自殺
死得未

條友幾時開始起朵

點解唔扮差佬,反正都唔使委任證

屌 就係佢岩岩係將軍澳group度影晒相話係新城市天台要跳樓

2015年初，此人以「陳美琪」（Chan Wang Ava）身分加入SocREC。由於他聲稱自己於添美道居住，於港鐵任職高層，自己為台日混血兒，因而被獲派為駐立法會記者，惟遭不斷投訴違反規定、於立法會記者室過夜、獨霸工作檯等，並於「旺角夜市」情緒失控撞牆，以及以粗言辱罵警員後，多番聲稱要自殺。

有成員要求練交出證據證明自己的背景沒有說謊，但練多番拒絕，甚至於社交網絡罵戰中承認自己曾給予假口供。其他記者於內部投訴其行為不果，會長Paul維護他及更表示只要記者不犯法，能報導新聞即能接受，操守為記者個人問題。他同時認為不應該因為個人性取向而解僱練，並且拒絕其他記者解僱練的要求。其後事件於社運界廣傳遭劣評，SocREC有逾半記者因不滿Paul的決定而離開，數目由高峰期二十多人跌至2015年3月之個位數字。

他最終因為在工作期間進入立法會大樓的女廁所而被SocREC解僱。

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

冇撚有錯

所以咪話由撚得佢

見過佢
我以為佢真係記者黎
個次佢身邊重有個同事

尋晚企跳個個記者都係佢？

Push

重度藍絲

假架原來？
714我見過佢喎，仲心諗個女記者咁唔精神係咪好攰

番左落來，冇事

佢係咪又企跳

He, she or it

你覺得佢係女人應該你攰啲
巴打休息下

死人妖 出賣港人 幫狗做事
甘岩滾ig見到呢張圖

啱啱放監？

不如整番個容先出黎？咁樣太易認

佢成個道友咁款點扮

點解唔跳落去呀

死開啦偽娘
報驚拉佢啦

FB search 香港天陰媒體 大把練生嘅嘢睇

佢唔係第一次企跳

白卡人士?

攰就返去訓啦

嗱咁樣啦，嗱啊家俊，我認得你吖嘛，咁但係其它地方可能唔認得你

呢條友上次屯門都有黎

練嘉俊.......返青山啦.....

死咁多次都死唔去

又係佢傻夠未

甘你老母咩

平時都唔見開呢條友係記者, 突然有呢條友...99% 假

佢個樣好似伍憶

傻人發現案

練家俊個人facebook

想屌

條仆街死人妖不嬲都係咁出名㗎啦， 次次攞住記者身份飲呃食，畀人踢爆就用自殺威脅

偷入女廁影女人 斷正 變態黎

洗唔洗夾錢做花籃，等佢走得安心D。

琴日先至企圖自殺
真係唔知做佢老母幾咁難堪

屌你老味笑撚到我

終極癲佬...

呢啲唔係叫網上欺凌，呢啲係摟屌行為

勉強嚟講佢係一個有嚴重性別認同障礙嘅男人， so-called跨性別人士

有邊個係讀精神科系嘅出嚟分析下

有冇live

咩係港晴電視，邊度鄉下架。

佢都係成日攞自己條命搞情緒勒索， 目的就係想要嗰啲批評佢behavior嘅人收聲， 不過佢嗰種自閉嘅取態只會令佢同佢身邊嘅所謂跨性別人士更加樣衰

唔好唔記得幫幫手去香港網絡大典嗰度更新佢啲衰嘢

又係小森哥

absolutely ， 佢仲要係攞住醫生紙去女廁

faggot

啲popo小心屎眼
一陣搞你地後面

我就係見到港晴電視以為大陸媒體
同埋真心覺得佢個樣好似大陸村姑架

佢昨晚又玩 今晚又玩

夾佢去A&E 123左佢啦
晚晚響度企跳搞搞震

好明顯佢老母已經放棄
你鐘意癲陪你癲算撚數

好似支那人

佢自己成日扮女人都係精神病嘅一種， 就算佢真係變到性為一個「女人」，都唔會有任何美感可言

傾緊價啫
好似大陸啲企街咁
二百任砌

一個呢個
一個巴膠扮記者

兩個都好煩呀

啱曬劉馬車咁嘅痴線佬

咁震撼

不過啲咁嘅死人妖係全世界最出名嘅人妖記者

係都要衝出來柒

Gay 嗰個？

馬車鍾意執屍喎

放波波

我想嘔呀.jpg

咁又係嘅，佢身患梅毒，邊有雞埋佢身？

trans

呢個見到佢兩個d消息我就好燥

偽娘來的

翠絲 索啲wo

咩料

其實你可以 禁入去上面條link 睇下 佢做個咩 。 我岩岩睇完 佢痴個樓馬車

快啲跳啦屌
好想嘔

有冇人喺現場同中年人宣傳下721

由細騎呢到大

仆街 我發現 有幾個人係連登開post 打字都係咁

又係嗰條頸繩

曈術術

其實新城市過埋今日示威係咪可以停一停？ 因為好似已經比到個信息社會聽幫政府會形象大插滿頭盔：純粹個人意見

我記得佢有同大波man 合照
兩條友可能串通

No, 要繼續唔好停，記住公共空間位置24小時開放

點解要停？攪大佢

屌你又係佢

依個阿伯去完銀髮族遊行又入沙田(不過佢喺沙田住)

好型又好識講嘢

灰色衫個光頭肥呀叔係TVB？
見有airdrop求factcheck

堅，成日喺附近見落去
佢有冇精神病？

呢個人係偏向藍屍嗰邊

有， 呢個人成日扮女人係性別認同障礙， 都算係精神病嘅一種

我諗係咪要報比克警知？
克警成日話有人扮記者
拿依家警民合作，克警無得話我地啦掛？
重有話比克警知，佢地就成日搵人扮示威者
又扮克警
搞到示威者好亂，你地唔掛牌，示威者真係唔知邊個先係真克警嫁

希望唔會有人唔覺意KICK底佢踩到佢啦

見過幾次佢o係葵興站落車

今次好似見唔到佢

除左個假髮先講野啦人妖

眼神死

精神病人嚟

即係有冇白卡？

又係呢條人妖

係 ... 條死便態入女廁被人捉過一次架喇

上次光復屯公都見過佢 除左係偽娘咁款，都好似無乜野架喎
fact check左有無佢呢間港晴未？

次次live都有佢喎

呀叔後生應該幾靚仔

條友佔中嗰期都上過報
有易服癖 仲成撚日話"我要自殺啦 喵"

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

新城市自殺好易
叫家俊唔好再亂叫自殺

2014年有係旺角佔領區見過佢
果時係咁講自己係transgender
我果陣心諗：屌你老母痴線就痴線啦
邊有咁撚多transgender 仲要周圍同啲三唔識七嘅人講

佢咁嘅eq就咪獻世

做咩仲著住反光背心😬

想睇

其實成個台得佢一個

其實喺咪青山走犯

到底係陳小姐定鄧小姐

仲入過立會

真係想一把車撚死佢

虛假文書

新聞及公共事務部

cls
扮電視台

天才黎，好有catch me if you can果種
但可惜係傻既

成個format好似RTHK濕9網台點會細分咩部

係咪之前屌佢男人扮女人
仲要打示威者個個

瞓著咗

技能發動

絕對係
講嘢冇文冇路痴膠花

又係呢條傻撚

佢無撚㗎喎

葵盛連儂牆見到佢開live 話自己住嗰度。

佢日日都企跳㗎喎，仲要一講「練生」就會跳掣嗰隻

-

當然佢係有病，但憑其病徵點睇都似係 邊緣型人格障礙 + 自閉症光譜 多過 trans，單係日日嗌自殺但無次真係死就係一個好明顯嘅特徵

佢試圖以女性身份生活、或者自己開間media自己做記者（aka扮記者）相當可能係為咗引人注目、同情或者認同

而佢有可能係覺得佢嘅以前嘅身份不獲認同，所以試圖創造一個完全唔同嘅身份去謀取認同；而如果佢原有身份被認出，佢就會覺得佢失敗咗，扮得唔夠似，所以佢會繼續呢個行為，甚至創造新嘅身份等等

而且佢亦都有自閉症光譜嘅一啲特徵，例如永遠都係著住件黃背心（過份固定或重複使用某物品），RMHK 個pages嗰啲乜野公共事務部嗰啲（儀式化言語運用、難以接受改變），鐵膠（興趣固定同局限）

結論：真係送佢入去急症室再 Form 123 佢啦好心，最後就 Form 7 埋佢就最好喇

link ??

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

我喺現場，條友太異相所以留意到。
9/7 19:45-20:45
而我不知道條hehe乜台乜水

傻嘅都講十幾頁

仲唔死既？自殺？垃圾

痴線扮左咁耐都無人發覺

有人問佢間野有冇註冊

其實智商較低/無乜學識+無乜朋友都出到呢個combo
你係夢境應該會見到呢一位

CLS

又係個人妖